到底讀本性難移 定 「品」性難移呢

如題

小弟唔係好明發音係點

品你老母咩用下腦啦

本

大陸口音個本咪品囉

而家既教育育

邊個順口咪用邊個 咁都要開post 小三TSA?

屌你老母 睇愛回家喇
又唔係我講

你所講既"品性" 應該係"稟性"
稟性可以解作天性
所以應該可以講作"稟性難移"或者"本性難移"
有錯請斧正

高汁